其實香港有無咩公司係有做過/做緊open source？

我google過下 都好似無咩資料搵到

有

巴打可唔可以比間公司個名我？

間野有個做cloud backend 的開源項目，唔講名啦癈事賣廣告

搵到間嘢啦 唔該曬巴打

好多TECH 底公司都有架啦 9gag ,gogovan, lalamove 都有github repo

會唔會有啲新啲嘅公司？呢兩間嘢都已經有幾耐歷史

Sorry 有冇link
我揾過下好似冇

呢個係gogovan嘅github

Sorry 揾到了

Thanks

eos

嘩，好撚多 star 喎

果然係垃圾香港

望下EOS？

我諗人哋都著咗草啦，唔知仲算唔算香港
不過睇落真係幾勁